[老屎忽]有無人記得遊戲王動畫係咪有幾隻版

之前明明記得頭幾集係講遊戲砌積木
最近係b站搵到個粵配版
頭幾集已經上左柏加索斯個島度打
仲要城之內變左個完全既on9仔
連基本規則都唔識淨係出卡送死仲要比人扣血

《遊戲王》：砌積木
《遊戲王怪獸之決鬥》：Duel Monster

最初無印版玩黑暗遊戲

玩卡果套遊戲王已經係有標題

無印都有玩過卡GAME 不過個陣基本係鬥大 抽到咩都放到落場

咪就係DM決鬥王國篇個規則
DM版第一集咪就係最早期最尾打海馬個場
係之後海馬戰鬥城市先開始越黎越接近依家個規則

原作漫畫已經系咁

一開始 遊戲 乜小遊戲都玩

海馬就玩怪獸卡

之後先慢慢變成主玩怪獸卡

DM同無印真係好好睇.而家新果d全部未來風

有冇巴打鍾意GX
以前喺亞視睇哂成套無印同GX
點知佢GX播完三幻魔篇就冇播後面果d
近排見手機隻Duel Links出咗GX班角色就去咗番睇
睇住十代由一開始好開朗嘅形象去到後期唔再點笑真係好sad

睹伏特加

十代最後同遊戲打番重拾番以前玩卡既開心心情

雖然唔知最後邊個贏

其實開頭玩黑暗遊戲個陣係講埋啲人性問題 點知出卡game紅咗就剩係玩卡

同埋玩game 最好玩我覺得係玩骰仔 個隻

成隻天空龍車落黎十代唔輸就假

霸王十代篇簡直係成套gx最好睇既地方
之後套5ds都唔錯
再之後就冇睇了

我記得係十代贏左

唔係邊個出內奸龍邊個輸咩

其實霸王之力有咩咁勁

最正係十代想用能力睇遊戲副deck結果睇唔到

睇WIKI話後來有隻GAME話係十代贏

內奸龍we trust

內奸龍😏

霸王之力唔勁
係勁在佢副卡組

巨神兵都勁過佢

最新果套劇場版社長一野拍落地下再召喚巨神兵果幕
呢張唔係怪獸卡，而係神